完了！支媒點名柯震東范冰冰劣跡藝人 直播復出須封殺

中國官方日前發出通知，下令禁止「違法失德藝人」透
過直播復出後，人民日報微信公眾號「俠客島」27日公開點名柯震東、范冰冰等人為「劣
跡藝人」，必須封殺他們透過直播復出。

中國國家廣電總局23日曾發出通知，要求各地相關單位「採取有力措施，不為「違法失德
藝人」提供「公開出鏡發聲機會」，防範遏制炫富拜金、低俗媚俗等不良風氣在直播領域
滋生蔓延。

支那豬呢？

房祖名呢？

成龍自己中出即飛 個仔吸毒算唔算失德

隻支那雞未比夠錢啫
比左咪無事囉

去美帝國做south park 配音囉

醉酒曾志偉
破產鍾鎮濤
淫蟲陳浩民
串人葉璇

好撚on9 咩都要管
唔俾人改過自新

非禮陳小春

楊明呢？

成份唔好係一世架

無知一問，范冰冰做過啲咩咁十惡不赦？

8門全開？

兒登風氣咪都係咁

逃稅幾億

逃稅

范冰冰又中伏

呃郭文貴會比段片佢
搞到郭文貴呃左咁多人

黑鏡式社會信用

呢個都應該出唔返黎 佢老豆都唔會比佢再出黎 咁至少保住房事龍自己

永不翻身

共產黨學人講失德

去到咁盡唔只係錢啦
應該係政治/養唔熟
內情無人知 比較可能既係拎片威脅上面班大佬

唔係個個有第二次機會
D明星好自為之啦

范冰冰有隻腳指公踏咗入荷里活
可能諗住唔使再睇班大佬面色

追溯期定罪咁
你果一刻係柒頭，你一世都係柒頭

咁點解唔係人間精發？

突然唸起人體標本單野

屌你，本來直播大部分就係炫富拜金、低俗媚俗啦

楊明都仲問

范冰冰慘 咁就一世 佢老公會唔會想離婚割蓆
係大陸得罪黨冇好下場
皮已收

柯震東係台灣
返到台灣應該都係過街老鼠

支那好惡呀

中華移民共和國
中華愚民共和國
二揀一

范冰冰之前如果去外國住, 其實佢身家食過世都得, 結果俾人拉左仲要罰左8.8億, 而家想賺返D錢都難, 貪字得個貧

光速屌閪教主有冇上榜

比起逃稅更加似係殺一儆百
無論你娛樂圈幾紅幾賺到錢都好
黨話要誅死你就永冇返身
要聽黨話

柯震東就算
范冰冰去荷里活做臨記有冇得諗

咁文章 吳秀波應該都會消失了

冰冰都話可以繼續做雞，咁柯震東賣seafood？

點數到8門

冇道德嘅人道德潔癖。真係幾痴線

肚臍

二世祖黎
洗鬼做野
入黎娛圈食女就真

人民抵制同政府封殺兩回事嚟

市場縮水，就要內鬥

D高官未屌夠姐
可能上次失蹤食過翻尋味，又要佈局屌多獲